（只限真絲入）女人要keep，幾歲都有market

女人25歲後就要keep住無論樣貌身材，最基本唔可以肥，你幾何見到有錢佬隔離果件係肥同皮膚差既！就算到你10年20年後後都要keep到就keep，最基本唔可以肥，以下是正面例子，老左再婚既都有market,遇到甚至更加好，

絲打加油